新。遊戲策略

每晚18區接呀蛇收工，大家話好唔好

好驚呀蛇俾啲黃絲圍
利申 絕對唔鼓勵任何人犯法 多過3人或以上既非法集結及暴動行為

好擔心呀蛇收工俾黃絲暴徒搞

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推俾呀sir啲屋企人睇 接佢地收工一齊翻屋企

今晚已經有手足係三個警署翻唔到屋企要ot，你地忍心啲到同袍受氣，俾人用雜物扔？

白衫呀sir拎槍驅散你地係自衛，佢無做錯到！！！！